緊急 落街救人 幫推

各區大家可以落街散步嗎？有狗幫手屌狗嗎？

揹個袋帶把傘幫手spin一spin，好多勇武手足卡緊

記住今日同聽日都要

聽日同 1/10 lihkg都應該會死

大家請廣傳

廣傳此做法，救仔呀大家

Up

Push